核彈都唔割，但係假新聞一撚定要割

知唔知點解呢場運動可以過左咁撚耐
我地依然可以保持住我地嘅決心

唔撚係因為驚左逃犯條例
唔撚係因為連登
更加唔撚係因為我地掌握輿論

而係因為我地知道我地嘅良知話我地知，呢場係正義之戰
我地站立緊嘅地方
係人類對抗共狗嘅最前線

我地出黎係因為
我地良知唔撚能夠繼續忍受共狗繼續起人類社會為所慾為

點撚解我地寧願攬炒都要贏？
因為我地知道人類嘅自由民主同真實嘅價值係大過我地卑微嘅生命

點解我地核彈都唔割
因為我地已經冇哂辦法
兩百萬和理非有撚用
冇左勇武612場運動已經完左

但核彈都唔割並唔代表我地可以不澤手段
我地嘅立場係正義同良知
Fake news呢d野已經係破壞緊我地自己嘅立場

核彈都唔割，但係假新聞一撚定要割

〔請廣傳、分享！］

Push

唔割, 但要正視問題

Puah

AGGER
其實想下都知假新聞好多係三毛吹出來轉移視線

唔好比fake new摧毀我地場運動呀

cctvb

唔割

啱
假新聞
帶風向
模糊焦點 可恥

上次剪接掟火彈呃左外媒
搞到人地要道歉呀

希望fake news撚係對家啲人啦
如果自己手足嘅話真係

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力

假新聞係咪另一條底線我地要放棄
去同極權鬥呢? 開放討論

好似巨人入面
阿明撚超巨一樣
話阿尼畀人虐打

推

如果你想西方用保護民主，自由嘅態度去幫你
就一定要放棄

Pudg

點撚樣都唔會割 而自己去唔去fact check 係自己既選擇